有無90-93既巴絲入黎吹下水傾下計？

做乜留個1001俾我

我收工啦

恭喜

好眼訓

返到屋企
我老母話今日打邊爐
食到好飽

可唔可以做一份日日翻工都開心既工

都幾難

搵到都好快變唔開心

返工本身就係唔開心

好撚sad

一到夜晚就有啲涼
好驚自己會病

著多件衫

咁真係涼

訓啦

訓醒又返工so sad

Hi

唔好講埋啲衰野啦

準備訓了我都
聽日開始趕功課

加油
晚安啦

聽日仲會大跌市

唉

加油

四點醒咗

而家醒左

出門口啦

咁早？
我訓唔返

700

早晨

病到死死下咁番工

唔得就請半日啦

瞓唔到咪早啲出去

唔得唔好死頂啊

加油巴打

岩岩醒左
食完早餐食藥做功課

飲多啲水

感冒？

今日目標係收工準時走
Happy Friday

作感無

份功課大概諗好左點寫
寫asso curriculum
陣間番ou去借本課程教科書，順便番去攞埋d 卷番屋企改
尋日出街太重又要攞hku 書
無帶番去

琴日已經請左日sl
一番office 跟野跟到暈

橫跨咁多間學校

因為我有ou圖書證
又想番去攞埋d卷番黎改
加上hku過海車錢貴d

講起Happy Friday
話說我之前見到枝唇膏叫TGIF，真係想買黎就星期五用

食藥飲水訓

我呢邊回暖返曬下太陽好好多
去草坪曬太陽又有狗可以玩

而家有地鐵方便左好多啦

咩唇膏

跟住逢星期五先用?

聽日仲要返工
Happy Friday 咩黎

我屯門番hku 過海巴士轉上環 都要廿幾蚊啦
回程西隧上車半價
加埋都40

我明
我真係明

今日未放工都勁塞車

屌
今日成日都搞肚痛

新人報到...

我唔食生果成日便秘

Diu I know that feel

嘩屌好慘
加油

岩岩揹住包mid term卷同兩本書行廿min落山答車

食橙

買唔到粥
唯有叫我老母幫我煮粥比我食

我見90至93
乜仲讀緊書咁勤力..?

咁有人要考牌
有人讀master
呢個年紀仲讀書都唔係咩奇事既

係呀
阻人happy friday要遭天譴

唔記得咩韓牌

香港一日遊

廢青here

放哂入電飯煲set個定時

食左兩碗粥
口淡淡想飲酒
點解聽日要返工

半戒酒
（其實唔係戒，只係冇乜癮，對酒精甜品都係咁 ）

剩係番ou姐
一來一回都成4個鍾

好少

讀緊master

食橙好呀
再唔係就提子
香印提子勁好食

最近特別想飲
唔比自己亂諗野

生果正啊

提子糖份好高
（但好鍾意提子乾）

所以最近食橙多

我成日諗唔到食乜都煮金針菇/雞脾菇
雖然都係無食菜咁好

諗得多就會對乜食飲玩訓都無哂興趣

改左3份卷d人全部都答非所問錯哂咁滯
唔知點搞

咁大獲

咁點得架

Yo

我rmmate問我係咪上堂上到抑憂
但我其實係乜都感覺唔到，無情緒，訓唔到食唔多無興趣飲野

好似我咁，上課唔知做乜

睇喜劇
食好野
盡情去癲去玩去發洩
大笑大喊又一日

上堂多數人都唔理我
之後考試又唔識答
改左5分 一份6x 一份5x 其他應該30都無

由鳩佢地死

巴打做緊乜

聽歌睇小說

教書？
辛苦哂

tutor

到時負皮我搞到我下個sem無得做

我又唔知醒啦

仲整緊早餐

整咩？

蘋果番薯派

巴打勁

今日又要舉鐵了

加油

今日練背

加油
今日諗住攤係床

幾正喎衰鬼

今日leg day

今日working day 要返工

我失業

加油，練到腳軟

搵緊？

未返

入嚟r水吹得唔得

利申紅字巴打

歡迎

完
其實今日係腰，聽日先係背

減肥頭一個月最勤力又未見到成果係最難受

廢
仲要d人咁q低分
留名睇d學生questionnaire 負皮我之後我無得撈

減肥記得做aerobic

真毒lm

改左5份
1x 2x ~30 5x 6x分 死未

哩鋪大獲

我都係

你地話開一間鋪點睇

如果lecturer 個班都係咁咪無野囉
根本d人廢唔聽書 叫佢做野又唔做
邊個教都係咁西

開咩

下個月跑半馬

可以點睇

收工食飽

嘩加油巴打

92年巴打，係外國十年移埋民，屋企人全部係香港，朋友唔多，同事又唔太close。雖然搵到錢，生活無憂，但完全唔享受呢度嘅生活

賣模型果d咁

上次跑13k唔夠，但半馬又驚跑唔到

地點？客源？

終於返屋企啦

好狼喎

岩岩到

早晨 醒左訓唔返

一齊整早餐

今日整咩啊

早

鹹司康同雞肉餅

早晨
自然醒感覺真好

日日都自然醒
不過係清晨四點

你長期係咁夠唔夠精神架？

長期精神唔好架啦

睇醫生啦

咁唔得喎

語言不通唔想喺呢邊睇心理

返到黎一定要睇呀

而家先食晚餐

痴線
我已經就訓

咁早？

咁早訓到好正

訓唔到
但都要攤下
反正幾點訓都係四點醒

咁四點訓

m記個芥辣粉都唔好食既

我都攤左落床
希望今晚瞓到

即係唔瞓

我都希望

會架咩？

我尋晚玩game玩到3點訓又唔知做乜好多尿痾成4點先訓到
10點醒左

試下飲杯熱鮮奶

now好頭痛

我都係3點訓
11點醒
食完野3點再訓
6點起身打機

有止痛藥？

無

痴線

有幾呀

其實都幾夠

其實如果唔係想放假打下機
我下午個轉應該可以訓到9點

求神拜佛
我個fd聽日一定要幫到我訂飛呀

打機生活

醒左

再訓

男人嘛

準時過鬧鐘

再攤下睇下有冇得翻瞓

返瞓發左個惡夢

早晨
求神拜佛一定要得呀

你D早餐好豐富

我買唔到

我無卡
等個fd幫我買
佢仲未覆我

網都入唔到

如果我個fd幫唔到我買
到時候公開
我請兩日al排通頂

我帶8個尿袋去

會否太顛

唔會
因為除左係子華男神最後一個演出之外
我仲要靠佢約囡囡出街

你同事？

咁好啦，加油

好想訓
乜都唔想做

嗯

要洗衫
同埋今晚訓唔到仲煩

好多野既死線堆埋哂一齊
好想喊
好煩

最煩係無野可以提前做……屌屌屌屌屌
成個人好焦慮

有無巴打會買farcry5

唔好諗咁多啦

船到橋頭自然直
冷靜啲先

希望今晚瞓得著

唔得就試下數牛牛

assignmenr今日做左一半，仲有一半
完全亂黎，只求pass

早晨
兩個兩個鏡咁瞓好攰

我明啊
我尋日眼光光到三點幾先瞓到三個鐘

我好似十二點瞓，三點醒五點醒，六點就直接等有電（所以我唔可以半夜醒，冇電 ）

早晨
買杯咖啡啦

玩住電話等？

早晨 又返去做牛

大家咁話
我已經預今日收十點

咁你慘我好多 我收6

應該今個星期都係
盤點嘛

今日好似易買啲
希望我個fd得啦

喉嚨痛 好似發炎因為淋巴漲同痛痛地 可能去執藥

屌
我同事買到仲要send張相比我同我講佢買到

好撚狗

屌呢輪都要ot仲要冇錢

點解？

你想約果個？

隻眼唔得

衰人呢架

唔係

突然發現
本身我自己想早兩三日去排
但如果得我自己一個去
我想去廁所時點算呢
而我又未必搵到人同我去排幾日

好問題

gg

驗消防

咁慘冇錢

係，正臭閪屌

仲叫我收夜小小，你老母

我仲o緊

番屋企訓，聽日再做過

收工啦

仲有50分鍾就deadline
check埋就交assignment

同前後講聲應該得既
btw有fd買到預埋我

最怕前後都係南亞狗呢
而家睇下子華post有無人一齊去排囉
如果無既
就唯有個日兩部電話加電腦係咁f5博買到

早左醒

我尋日反而瞓到五粒鐘先醒！
今個星期瞓得最好既一日

早晨
好眼訓

希望聽晚後晚可以訓得好D

今晚就要訓好啲啦

食埋早餐就返office

1半場訓7點半醒左

番到office啦

9點開工 仲未做野

今日開始已經holiday mood緊

你個名
我都想 十萬樣野要做 唔係又會拖到放假

我就係一定要做晒佢先得

當你知道做唔哂都係要自己做番既時候就會好想拿拿林做好佢
但發現好似唔會有清完既一日

明呀清
月中清完一堆 過兩日就一堆新

我覺得自己有拖延症

明日復明日

灰撚到震

尋日57分先submit

做到個人好攰
點撚解咁撚多野做架

到而家先有時間上黎

好忙？

好多野好煩

做唔完

喉嚨仲痛緊
食左藥好眼訓

啱啱收工

嘩我放工啦終於！

你地啲OT好癲

同你差唔多時間

屌你地咁撚晏先放

盤點嘛
仲要玩埋聽日

做到人都癲

我頂唔順決定要開冷氣

係咼

你就好啦
頂完聽日就放四日

係啊！聽日打算唔帶個腦番工！

hea足佢一日

要去執多次藥了今日
仲係未好
應該上次佢無比消炎

我瞓左兩個鐘就醒左

救命
又玩通頂

明明以前好早訓
而家冇天光都訓唔著

我因為roommate睇綜藝係咁笑所以訓唔到，到佢訓我已經勁精神……

早晨
發左個9唔搭8既惡夢

到你睇

搞咩呀？

睇醫生算啦

要了
之後
12點仲要教書
喉嚨發炎教書

點教呀

帶口罩用咪
細聲d講，狂飲水，食喉糖

保重呀

搵fd 令自己冇咁唔開心
玩下玩下 又一日

啱呀

熱到仆街

落堂
去青衣換ua生日戲飛之後番歸抖了
今晚學都唔番

教大專無人代課 根本唔請得假

我尋晚已經開冷氣訓

做到好眼訓

睇醫生呀

睇左啦睇完先番工

食完飯繼續ot

女朋友又無埋,朋友又少
返工係好自由但放左工就好悶
人生得返工

搵啲消遣囉

唔知有咩做,上網都尻尻下無目標

點先可以唔醒/瞓得返

聽故事聽歌

瞓唔返

醒左
去完廁所訓番

今日好成功瞓五個鐘先醒

琴晚收工好頭痛，訓左12個中

訓得6hr 之後起身刷牙食包食藥睇左陣波就訓唔番

下晝想走堂

Easter Friday 返工

走

我聽日都要返

唔走

無紅假慘

下星期就放三日

咩假呢架？

今晚打牌

正咼！

贏返啲食飯錢先

贏多啲

食左藥都街 好攰
番去沖涼早d訓

多謝

啲藥食埋聽日？

後日
但都未好
無咁痛不過仲係有d痛未喉嚨都未消哂炎淋巴仲係小小痛

抖多啲啦

12點訓

今日有fd生日，r左好多酒飲

咁開心

起左身都仲係痛 雖然唔係好痛個隻
唔食止痛都得 不過都食左
食埋呢兩日消炎藥先算
原本聽日去食buffet
睇黎都要蝕100蚊按金cancel
乜都食唔到

不過食壽司 班爛蛋糕個d都得既
唔好食肉骨茶個d就得
都係想去下方舟玩 連入場

行山

我r左成半枝

紅酒？

干邑 紅我唔太好

正喎

佢地唔係好飲得 粗重野我黎

我都想粗重下

今日都要番工？

正到 最後要call車返屋企

今日公司盤點

好慘
我放假就病 都差唔多

睇左醫生？

唔睇啦 食下藥算

唔掂就好睇啦
一陣病得仲勁

我真係好驚自己又中人生三大幻覺

我仲未好 只係無咁痛同可以正常出街
未消到炎

你駛唔駛睇多次醫生呀？

食埋d藥先算
仲有聽日藥
可能d藥唔夠勁 但已經比未睇醫生前無咁痛

食完藥又出左街攰到一個點

多飲水，多休息啦

琴晚冇訓過而家病病地

咁仲唔訓？

岩岩食完飯抖下先

狂飲

希望你快啲好返啦

仲要日日出街

出少啲？

出埋聽日就係屋企做功課

我之前喉嚨痛啪左消炎藥無事了

連同人飲酒都覺得好攰
瘋狂望時間想走
到底人點解要社交

喉嚨痛同喉嚨發炎唔同吧
食左3日藥都未好
不過已經無一開始咁痛 同無咁覺

好攰
岩岩去完男朋友屋企換左佢鍾意好耐既新床單 抹曬成間房 又掃左地 倒左垃圾
聽朝一早去接佢機

希望俾到驚喜佢

好閃呀

有人係到秒回

唉
好撚煩呀

why

有無人睇左ready player one

對個公司同事有好感
最近幾日都有whatsapp傾計
有時候好驚自己太過上心
對佢講啲野過份解讀
又唔知好唔好主動搵人
好似好撚煩咁

順其自然傾下住先囉
急唔黎既 時間岩自然可以問下 唔一齊食lunch之類？

佢同我唔同部門
所以我地工作上無乜交流
食飯時我地成個部門一齊食
佢有時都會一齊食既
我又唔想比公司啲人知我鍾意佢
廢事佢有啲閒言閒語聽
所以係公司啲人面前我就扮到無乜野咁

都係既 公司是非好易傳開
傾傾下熟左就會講下生活野 唔好太上心 自然D先

呢啲野真係同人地講就易
一到自己有鍾意既人時
就好似變返中學雞咁
又驚呢樣又怕個樣

無問題既 順住個flow去傾住先啦唔好諗咁多住啦

好睇
可能二刷

真心正

好肚餓
唔知食咩好

今日攰到仆街

點幾喳喎
搞咩呀？

太耐冇打波

連續做左兩日運動成個人好似散左

日日都攰到仆街

仲未落床
訓足一日

正

I know that feel

但係健康
又會好訓

打左成日機
好滿足

我唔會好訓左
但係健康既

點解可以咁熱

我呢邊都開始熱，但全世界仲係長袖，我個領開大少少都好似好奇怪咁

幾多度？

最高都廿六七咁
加上盆地天氣

香港25度好熱

開冷氣

唔小心又訓著左

但都係失眠

咁慘

飲左杯熱牛奶希望今晚瞓到

做完運動都訓唔到

我出左成日街攰到 去左挪亞方舟食buffet同行左陣

之後又葵廣

我希望唔好三點醒

好食？

食飽飯氣攻心就訓到

你地好老啊 叔叔

普通

你好

我見好似話生日可以免費
所以有啲興趣

90後就黎變死老野喇

聽日仲要訓

就快30lu

不要再說了

我都未訓到

Same

去過一次
我覺得伏到仆街

仲煲緊劇

失眠

飲杯熱奶？

安媽

唔飲奶唔食奶製品

熱朱古力

醒左？

係
又瞓唔返

早晨啊

早 準備好訓
但訓唔著

突然間個人手腳凍凍 之後熄左fan
搞到3點先訓得著

唉唔知食乜好

落街有乜食乜

空氣

今朝早餐係司康配吉士醬&草莓醬，再加一個南瓜布甸

到而家都未食野

最後一日假期
出街玩

仲未訓到

未死得

放假有咩搞

出街食個麵

宅足幾日

我兩日打牌
日半打機
半日返工

煲劇loop

煲邊套？

岩岩煲完一套
電台浪漫史

台劇？

93 絲

哇同齡

韓劇

唉明天又要工作了

新人留名

你個名

新人留名
93

大家沖涼未
聽日又返工返學喇

玩飽食醉
聽日又返工

buffet普通啦 我病左都唔食得辣煎炸野
但係得雪糕 又無凍飲 宣傳廣告又話有肉骨茶但又無

包埋入場先入去姐
如果唔係邊會去

咁我都係唔考慮啦

已經醒第二次

要番工了

搭緊地鐵

尋晚失眠囉

熱到仆街……

好早醒左
之後淺層睡眠好似訓左好耐咁 起身都係8點幾

就黎轉涼

我尋晚5點先訓得著
搞到今朝8半先起身
啦啦聲沖落去飛的

返工

仲有一個鐘架咋

好眼訓呀

頂住啊

收工啦
返去訓

Ot到而家 攰到仆街

快啲返去訓啦

唉
心情突然好撚差
好想飲酒

飲囉
無人阻你

啱啱先擺雪櫃
等緊
一諗到聽日返工勁多野做就想死

聽日先算

老野輕輕的走過.....

頂埋聽日又放假架啦

各位long time no see

係呀....好想射星期五呀

慘

夜晚ok既 睇埋青馬橋底夜晚好靚

聽朝上完堂
就放三日假

我都係
但要留假射24號排子華飛

希望今晚唔好又失眠

我都想睇
但無人陪睇
一個人睇都係算了

無朋友有興趣？

做乜事啊？

買唔到飛

Pharm？

等公開賣飛

佢地都結晒婚拍晒拖了....

咁我身邊個啲都係

而家飲得啦

我又何嘗唔係呢

隊緊第二罐
開心曬

街裡愛人一對對

今日有得準時收工
非常之感動

幾年前萬萬上唔到原來人一步一步咁大
如果追唔上步伐
就會變成孤身一人....
宜家約fd一話要照顧仔女
一話要陪女友老婆.....
有時真係好灰....

咁好彩我啲fd同佢地另一半都肯陪我出去玩

早晨
突然發現我身邊朋友都係單身多過有另一半

想飲就飲

我好似5050

早晨
又要返去受啦

又要返8點 叫春先 約時有女啊

捱埋呢三個鐘

好想快啲放工放假

啱啱見到個Hunter×Hunter既消息，驚訝到唔知講乜好

巳經麻目左

好撚柒眼訓

連西索都訂婚 咁我呢（×）

點解又係臨放工先一大堆野要做

我今日都要補習 但聽日放假

做左新紋身

有無相睇下呢？

唔想公開自己既相
等我一陣得閒放TG icon

ok

臨時想搵人飲酒搵唔到tim

自己飲

搵到啦
好彩個fd都係屋企悶無野做
今日成日個心情都好差

慘過黎M

我都覺
希望訓醒咩事都無

飲飽食醉
正

屌
喉嚨痛痛醒
（三個鐘之後出發去玩）

玩得開心啲

早晨
訓到十二點好滿足

一得閒就想飲酒

慘 玩先喉嚨痛

尋日搬完貨今朝10點幾靠醒 去拜山
勁攰

係 一食飯就想飲紅酒

我幾時都想飲

中午飲完 飲到訓著左 起身食晚飯又再飲 又飲到訓著 無限loop

坐巴士又飲。如果坐巴士唔飲 硬係成程車好悶咁

我要夜晚先飲得落

我可以全時飲
但要返工就煩啲

想看看喔

我都想紋

隨機上水回覆系統

紋左咩？
btw想睇a quiet place

未決定好呀
睇左好多都覺得唔啱

之前有冇紋過？想紋邊？

收工

婺源打卡

慢慢諗 諗清楚先紋

早晨
尋晚10點左右就訓左

之前無呀
想紋手臂或者手碗

前臂內則其實幾型

Happy Friday

屌..聽日都仲要返工

見人係手腕內側紋左條Bar Code 覺得好型

我有諗過
但又覺得好中二病feel

我被告知下下星期連續2晚都要OT開會

梗係唔係

咩叫中二病 唔識

有無水補

Barcode有點柒

屌我星期日都要返

簡單啲講
就係懶型懶獨一無二懶與別不同

我尋日仲係youtube煲返求婚大作戰
今日竟然block撚左

學到野

痴撚線
今晚通頂都唔知做唔做得晒啲野

我仲未睇到我工作有完成既一絲曙光

星期六日都要返工，人生輸家

係我做到準備痴線之際
我兩個阿頭已經頂唔撚順咩都唔理話要收工
結果留返晒聽日

冇
咩都冇

早晨
又要返工啦

我今日都係睇唔到我有完成手頭上既工作既可能

聽日要去Rubgy

連我阿頭都話我呢幾日好燥底

去開工，送嘉士伯

又係送尖咀？

收工啦
終於放假啦

放假立即飲返杯先

又一日

辛苦晒

玩完三日

我認老，飲多少少都想死

飲左幾多呀？

一細枝白酒、幾枝啤酒、一壺果酒
夜晚十點飲完到第二日下晝兩三點先無咁暈

星1晚1159 deadline
聽朝開始做
但都唔知夠唔夠野寫2250字
準備pk

加油啦

早晨

Hiking

一放假就係屋企hea真係好悶下

打機啦

唔想出街？

想出去睇電影
放假玩三日，頭痛喉嚨痛胃痛腸胃炎腳痛，今日上左兩堂就走哂

大家好
今日放假出咗去玩

有無食藥睇醫生呀？

饅b

去邊玩呀？

我由兩點打機打到九點

冇抖過？

好似無

又係時候捱5日了

第一次腸胃炎咁多日

扮工

星期六日都要返表示人生無意義

加油喲

準備去剪頭髮
諗緊染唔染好

前幾日吹病左
岩岩趕完功課
尋晚2半訓5半醒
依家食左藥眼訓到pk要訓陣
今晚先慢慢執

早抖

染啦,我前兩日都自己染左
諗住咩色啊?

本身想染藍色
但要漂兩次好麻煩
之後簡左個橙啡色
染完都ok既

好想染
但唔得閒保養都係廢事

你想染咩色？

栗色/亞麻

但我去做gym係懶到護髮素都唔用，應該keep唔耐

咁又放左個孖day

單機不了

上星期搬貨短衫褲吹到風
尋日開始病
仲要訓3hr 5點幾就起身做essay做到岩岩11點半

聽日睇完醫生又要改卷

我旅行已經捱過左喉嚨痛過敏鼻塞打乞痴，行山五個鐘既腳痛，宿醉暈車既反胃，返黎之後既腸胃炎，而家得返感冒未好

人老啦已經唔係訓一覺就可以好返既年紀，下次都係睇醫生

一早就要睇啦

搵時間抖多啲

就落堂

有排都未放工

我想收工

又起碼9點
捱埋呢三個月真係要走

好癲

收工啦
做到6點其實已經無晒心機

返到公司已經冇心機

都係既
想快啲返到屋企訓

有冇人又係生活中冇咩值得開心
每日每日咁過 維持生活已經係個小挑戰

發達就好

好想睇下自己有精力時間
可以去遊走下

所以今晚all in利記

我今晚睇
不過唔買 晏就見得1.1

諗住波膽曼城3比0
都叫有個11倍

我買個角大算

1.87都買？

deadline fight essay完又到改卷
改多十零份就改夠一半 收工
1個鍾改到
屌食完藥係咁打egg

贏波出局啦鏝

少少地一注

屌你仲今晚睇波

我細細地50蚊二比零50蚊三比零
望有餐晏仔食下

唔睇
不嬲唔睇凌晨波
第2朝睇精華or重播

買開2x1 3x1 10蚊

覺得利記會入波

3比0加時先入ok？

純粹分享 覺得有機3:1

估2比1

大球場呀

仲有rugby?

講緊星期日

你地今年有睇sevens

銅鑼灣灣仔人多到爆

無
入過一次場
睇唔到個波既

飲左兩杯茶先出門

接近通頂 睇左70分鐘利
跟著睇Roma 一流

由上個星期開始趕功課趕present 又要番工
好似番左去以前炒散炒16個鐘咁

屌，利又贏
羅馬又贏
羅馬個場我淆底唔敢買
曼城預左佢出局
但真係無諗過會輸
咁就無左一百蚊

辛苦晒啦

成個星期無一日訓多過四個鐘 一個sem 二科
Admin 班撚屌都可以排到full schedule

屌華維迪on99

收工
今日輕鬆完
聽日又ot過
不過唔理啦
而家去happy hour

之後我同同事每人夾一百蚊買左場日職8串1

聽日既野聽日先算

係

正啦
同女女食完飯又要番去改卷

勁攰 沖涼早少少訓

早抖啦

上次利比黑哨搞到同熱2比2
因為咁我中左波膽又抽中左個iPhone 套
但尋日估鏝2比1fail左
可能唔係球證鳩吹會2比1

頭先場8串1
我估得中一場
我啲fd話我燈到爆

買波膽定讓球主客和個d先

主客和

飲完酒返到屋企
聽日都唔知返唔返到工

無問題的
經常發生

早晨
我又華麗地唔知醒啦

我日日華麗地遲到

掙扎左好耐返唔返工

屌祖記
屌帥做乜勁成場唔換人咁滯，搞到班老野臨尾無力最後一刻比人搞掂

哦

祖記

你要帶眼鏡

我入去返工，有免費波睇

幾好喎
一年一度盛事

利記又爆冷
祖記又爆冷

估下四強戲碼

d球員圍住個波地上爭球點睇

屌祖 benatia出乜腳
加時未必輸
年年皇都咁好運or黑哨

臨收工同事拎左個蛋糕比我
有啲驚喜
有啲錯愕
完全唔知比咩反應好

男or女同事？

兩個女同事
不過佢地應該有同其他同事夾埋

其中一個係我對佢有好感既
不過我寧願我對佢係無好感

咁就到左28歲啦
歲月不留人

happy bday

多謝晒

我都26 打慣winning覺得27就算老

尋晚同朋友飲野
四set啱啱好
飲多枝都頂唔順
諗唔明點解以前可以一個人都至少飲4set

Happy Bday

接受唔到呢個轉變既階段

都要開始接受架啦

同埋圈子好窄啊
細公司的話

fd搭fd識多啲人
擴大個圈子

難d 有咁既機會

得閒咪出去打下波食下野飲下野囉

單獨約都會既，但可能約得既都又會只係個班
唔轉工真係唸唔到仲有咩方法了

27
成日唔記得自己幾多歲

我都會
特登唔記自己年齡

但一日比一日遲出門口 就快挑戰遲到底線

本身唔social 又無乜約熟既一兩個fd出黎
番工做tutor又無同事
番學同d人又唔熟兼我勁耐都無番學
一星期一堂但連走左3堂
4堂番得第1堂
所以無乜朋友

遲左添
Happy Birthday

而家已經到左唔知自己幾歲既年紀

Friday

聽日長週

捱到四點半就重生

食飽好眼訓

啱啱恰左10分鐘

老細話佢個班tutor 超過4份3合格
我4班tutor 61 62 83 仲有一班未改
擺明如果最後一班無75既話分分鍾賴我教得唔好
但明明佢先係教lecture個個

仲有一個月又生日
仲係一事無成渾渾噩噩咁

扮工到7點

已經屯糧等過weekend

唔會掛

我仲有好多野做
應該快極都要7點9

已放監

過兩日要跑半馬
好緊張

痴線
復仇者3頭幾日啲4d同imax場都已經無乜位

點知 佢話4班overall 7成合格先acceptable
好彩最後一班85%，拉埋overall 74
笑左 兩班咁多人肥 兩班咁少人肥

可能多人肥個兩班教/學得唔好

lecture又唔係我教
我只係同佢地做下ex.對下答案
但第2班就明顯無心上姐
第1班好engaged 不過可能無溫書
佢地明顯唔係唔明 係完全無溫所以空白哂
連d term 都答唔到

咁都叫達標先
應該無事啦

睇完挑戰者一號
幾好睇咼

無時間去睇
唯有等出碟

咁耐先睇

唔駛啊

可能會比人屌點解個兩班差成咁

邊度吧

又夠鐘返工啦

希望今日時間快啲過

let it go

tangled先岩

俄佬唔還擊冇野睇

今日係屋企on99hea 左成日

我啱啱收工

早晨
落雨喎

涼返🙄

今日天氣幾正

番polyu 做project

第一次半馬成績2h07m
好過預期好多，差唔多時速10km（6min/km）了
當然對於有運動開既人黎講係差D，可能我重得太多所以肌肉有D受唔住

落雨喎

勁喎

早知晏就出去郁下
又冇落雨又有風

夠涼快 同埋好彩我今日都唔洗開遮

涼浸浸好舒服

好易凍親
上星期就係咁短衫短褲凍親到依家都未好番
所以我順便買左條運動長褲
同埋著左兩件短衫加外套

香港落雨係咩溫度？

咪都係廿幾度

我由中午十二點打機打到頭先
好滿足既假期

唔攰？

少少

我都係短衫短褲 不過我唔怕凍無乜嘢

聽日又要返工啦

我呢邊前兩日一落雨就落返個位數

少少小腿同膝頭痛
但可以接受，行得走得，應該可以繼續訓練

完成左舊年時目標之一（半馬），要好好練另一個目標（引體上升）

早晨
又涼左

我個日搬貨
係勁空矌地方吹風

係
著左長袖

呢邊暖返
最高20度了

我地個面18度

唔係香港？

唔係呀

終於收工啦

做個陣都無野
一收工個人就feel到勁攰
攰到飯都無胃口食

唉 準備聽日又返工

仲有五日就放假

留名
我地過多幾年 做老海鮮

涼都未沖就訓著左

你做邊行 咁辛苦

做倉
今日唔算特別忙
但唔知做咩特別攰

早晨 又要返工

人生輸家: 星期六日都要返

不要說了

早晨呀

早晨啊
一早做野做到而家

草莓季已過
買唔到平又甜既士多啤梨了

收工啦
後日去睇馬戲團表演

食住第二樣先

糖分太高既就算了，畢竟減緊肥

我諗我著褲應該都細左一兩個碼

屌，睇蘋果話已經有黃牛去左沙田大會堂排隊買黃子華
我要返工又得自己一個人本身已經諗住早一日去排應該都ok啦
但屌你老母班撚樣早成個星期去排
點夠佢玩呀
睇到真係燥左

又攰撚到飯都無胃口食

食少少

啲野唔啱食
一陣真係頂唔順沖燕麥飲算啦

我鍾意黃子華，但我唔知佢係邊個
我屌佢老母佢直接話自己收左錢或者係黃牛都無咁嬲

hea完幾日聽日又要番工
仲要派卷
星3個兩班得6成多d pass rate
d學生應該屌哂鬼
星4就8成幾

有時lecturer 問題真係冇計
以前試過好多次 某Dlecturer堂一半passing rate 另一邊可能8成幾

無得hea 直接返工

早晨
明明早左起身
但唔知點解遲左出門口

個味都好淡？

我起身以為七八點，點知六半都未到

唔會，因為係自己煮，但無耐性等

自己整咁勁

即係6點3,4就醒左

係呀
最近都瞓得少

同一個lecturer
我覺得係學生問題

出緊去西九
運輸署改期12月先考車(仲未考過 之前比個19師傅搞到操得一次考場 考條毛咩 最後放棄左攞番租車錢 重新報過
但最近又忙功課同ou工
所以都無時間學

之後食埋飯先番工
今日應該好hea
派卷

其實我發覺通常早左起身就會遲左出門口

唔難既 巴打加油

不過要有排到仆街既覺悟

你係ou 做?

明明預左ot
但結果可以準時走

難得今日收早 但約左人 要係公司坐多個中

無野做就算啦
做住等就話啫

屋企無得沖涼
今晚去左親戚屋企訓

咁撚慘

一晚啫
係聽日返工要早啲起身

多唔多人覺得自己思維有問題？

我覺

邊先叫有問題？

排到12月中

重返
不過做tutor

早晨
比平時屋企早9個字起身

排到邊到？

塞車啊屌

有無遲？

我今日都去排期重考

石蔭
唔會轉場

係屬於難定易？

5分鐘

應該易

加油啊 安全野做足其實唔難

咁唔係塞好耐啫

塞左成半個中坐到on9
係見到塞車早左出門口

好似有d野諗唔到咁
同要好長時間先諗到

可能你考慮得全面者
同埋個個人都總有野諗唔到架啦

好彩老細未返

好想做好的 但好似一次比一次越錯

屌架城巴燈口下下過唔到 又有輪椅客上落車
我08分先番到課室

無所謂啦

有冇巴同我一樣
工作環境冇女仔+身邊好多女性朋友

有咩計識多女仔

遲到 d學生心諗仲遲過佢地

工作環境多女，好煩

無所謂啦例遲

有又煩冇又煩

經驗多左就愈黎愈好架啦

有都可能好，多就係好煩

不過我多數準時00分趕到
係有一次垃圾locker開唔到搞到要印過d notes
搞到15分先到

收工喇 今晚要去番學

好耐無見

我過兩日都要

老豆老母成日問點解唔拍拖
二度傷害我

sfq負皮＞無得做

我都係嗰度做

我知
我之前咪係呢個po

巴打你一大? 見到你係mass dance po

咁大獲架咩

咁你都見到
都係八大之一者 同埋都變左死老鬼了

同埋屌佢地真係過分啊嘛

忙左成日終於放工

我直頭冇

校友

浴袍團unun下就叫跳舞

屋企已經唔問

去開間bar
唔知點解換酒永遠冇stout

第一次睇馬戲團
真係精彩絕倫

不過逐漸息微

無謂強求 好撚煩的日日湊著

有冇住hall？

以前邊有咁撚賤

叫我主動R女仔傾計
我麻麻地

虐待動物

呢d似係屋企既行為多過跳舞
d女全部都露哂條隙出黎

邊度r？

好撚肉酸

我今次睇個個純雜耍
無動物
真係睇到嘩嘩聲

好掛住台灣既虱目魚同肉圓

可以相認 得閒食飯

除左asso prof 同prof 殺唔到
其他可以炒

pt係一個個sem咁請
5月31後又要搵過份 應該都係做住pt先
無乜經驗好難搵到ft大專工。。

燕瘦橫肥先死

下個sem就final week

下星期

好彩今日叫做返到屋企
唔駛過多晚親戚屋企

環呀
同埋呢個詞唔係講緊肥瘦各有各好睇咩

早晨
始終都係屋企張床最舒服
所以我又唔知醒啦

都幾大壓力

基本啦

原意就係既 但通俗意思變左話乜鳩都有，又肥又瘦有靚有醜咁，即係同可圈可點一樣原意都係純褒義咁

無問題 睇你肯唔肯

遲左訓 訓唔到

夠精神？

遲出門口又要趕返去

星期一返新工
91

已婚 冇打算要仔女 大陸有樓收租 有啲唔甘心咁就一世

不過pt係唔係都要重新報名架啦

屌好撚多車 又遲到了

打電話叫人起身但對方靜音
認真咗

屌今日全日扮工

捱過去就係光明

聽日好似仲衰
岩岩老細見我無野做叫我自己溫下書準備5月考試

𠵱家恰

頓感人間有愛

扮下溫書
hea下又一日

都真係要溫下書了

5/5 考試

4/5

雲加

3/5

而且全部公式都唔明

Open book

1點，12點上堂

open咪正囉

返完聽日就放三日假啦

咁今日都要加油呀

呢到有冇巴絲返shift? 好難頂 勁想訓

爺爺

我未溫添 要考3科

你讀master?

又喉嚨痛

去睇醫生？

頂住

唔係啊我讀多個bachelor

x3

今朝起身成個人軟lai lai
但我星期六日都要返工

大家注意身體

就快1001有冇人開定

定啲黎 無事既

1000 bingo